點解中國班人只係抵制蘋果，明明一大堆企業停止供貨

諗極都唔明，恰蘋果有撚用咩。

佢地識閪咩

抵制得好啊，華強北都消失埋

AV女優咁多個，佢地只係識蒼井空你就明